一定又有廢老、五毛話今次反送中烈士係收咗錢先跳

講定先

我比錢你你跳比我睇呀屌你老母

點呀 五毛狗比我篤穿咗冇嘢講？

烈士 RIP 唔會比你就咁白死